NOW: 立法會10月前不開會

【反修例衝突】行管會同意，立法會十月復會前都不會開會，亦不會轉到立法會以外地方舉行會議。

等施政報告？
唔開會要你班保皇狗有咩用
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咁十月一呢

◆`我無嘢講°*＊有什麼值得我去追尋`\ 自由×*■

如果十月未維修完，會唔會叫你班友自己上網download 施政報告睇

毀壞設施就可癱瘓立會三個月，比真佔領更有效用

政府工程有遲無早...

十月一又引人入去？

咁9月係咪要開始assembly

民建聯拉布，搞亂香港

悠長假期...
可以撒賴，所有工程延誤，又昆多幾百億

泛民大量柒事，自廢監察議會功能，e. g. 容許小組主席可以趕議員議事廳。今次容許書面表決，港共政權又以此事為先例，重要議案和撥款透過書面表決和討論

民主黨黃碧雲則指，會與財委會主席陳健波和政務司司長，以及不同黨派議員探討，或用書面傳閱方式通過一些無爭議民生撥款的可能，包括興建和擴建醫院、公務員加薪，社福界組織撥款等，但她坦言根據現時程序，只有1名議員反對下，都不能以書面方式表決。

大家要同藍絲講係警察特登棄守造成

10月係咪國慶?\/

仲要唔駛消民氣